#TrackerWork

-------

## a. Аналоги
####Wunderlist
+   Функциональные возможности
     + Разбитие на подзадачи 
     + Добавление заметок
     + Прикрепление файлов 
     + Планирование задач на день , неделю и тд
     + Пометка важных задач 
     + Установка напоминаний через определенное время
     + Установка напоминаний для повторяющихся событий
     + Объеденение задач по спискам , а списки по папкам
     + Открытие доступа для других пользователей 
     + Прикрепление голосовых сообщений для задач
     + Распечатка списка задач
     + Изменяемое фоновое изображение 
     + Существует система горячих клавиш 
     + Добавление задач с помощью электронной почты 
     + отметка активной задачи
     + Создание локальной резервной копии всех данных
+   Минусы
     + Один уровень подзадач
     + Нету возможности дополнительного напоминания в течении текущего дня
     + Нету возможности "Напимнить позже"  
     + Нету возможности отметить сроки начала и завершения задачи
####Todoist
+   Функциональные возможности  
     + Возможности **Wunderlist**
     + Система кармы 
     + Оповещение по местности
+   Минусы
     + Множество недоступных возможностей в бесплатной версии
####Google calendar
+   Функциональные возможности
     + Задание время встречи
     + Повторяющиеся мероприятия 
     + Установка напоминаний
     + Приглашение других участников по электронной почте
     + Система горячих клавиш
     + Автоматическая пометка официальных праздников
     + Использование календаря несколькими пользователями
     + Печать
     + Интеграция с гугл картами 
     + видео-конференции
     + Повестка дня
#### Яндекс.Трекер
+   Функциональные возможности
     + Живые задачи в реальном времени.
     + Очереди задач для группировки.
     + Фильтры и поиск.
     + Дашборды, визуализация прогресса.
     + Agile-доски.
     + Шаблоны задач и комментариев.
     + Избранное и подписки.
     + Учёт времени и трудозатрат.
     + Напоминания и призывы.
## b. Возможные сценарии использования 
+ **Простые задачи** - сходить в магазин
+ **Сложные с подзадачами** - написать лабораторную 
+ **События** - отметить день рождения друга 
+ **Переодические** - принимать лекарства , сходить на тренировку
## c. Возможности приложения
+ Создание задачи 
+ Описание задачи
+ Выставлять дату и временные рамки 
+ Напоминания по задаче (Единичные , переодические) 
+ Статус задачи (начата , выполнена и тд )
+ Добавление задачи в папки (Дом , учеба и тд)
+ Резервная копия данных
+ Сортировка задач (По времени , алфавиту , статусу и тд)
+ Поиск задач 
+ Выполненые и просроченные задачи
+ Переодическая рассылка списка дел на почту 
+ создание подзадачи 
## d. Логическая архитектура
+   Task ( Задача )
     + Data
     + Status
     + Name ( Id )
     + Список вложенных подзадач
     + description 
     + remider_Id
     + user_Id
     + category_Id
+   User ( Пользователь )
     + Login ( Id )
     + Password
     + Email
     + Его список задач 
+   Category ( Категория задачи )
+   Remider ( Управление системой уведомлений )
+   Config_operation ( Загрузка и сохранение данных , синхронизация данных )
+   main ( Обрабатывает действия пользователя ) 
+   NewsLetter ( Рассылка задач на электронную почту )     
## e. Этапы разработки 
1. **Базовая версия** - пункт d.Task
2. **Основная версия** - пунт d
3. **Wed версия** - визуальное оформление , все данные будут хранится в виде базы данных на сервере , полноценная клиент-серверная модель. Возможно перенесение сайта на бесплатный хостинг 
## f. Сроки выполнения 
1. Отчет - 31.03 
2. Базовая версия - 15.04 
3. Основная версия - 30.04
4. Web версия - 30.05